[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1320)

慢到呢

slow

Fast

Slow到

差啲入

差一粒

冰

Wankada入波未

Slow

沖完涼就畀架仔入

下一球 ：力架

下一球一定係日本

開始全大杯

力架入波啊

9.5B 屌唔屌

邊隊

assist...

咪撚輸啊 對唔對得住個身形

1-1 冰封

屌啦，開硬既

串錯左 係wakanda

黑鬼單刀唔入dllm

Wakanda

買左細波

ok

10.5s 穩到

冰角

我買咗波膽

要gel嗎

fast

半埸？

刷角ok?

全場

半定全

我都有買

咩蛋??

送個鐘比你禁 我買左$100細波姐 豪比狗

唔理喇 繼續諗挪超

5

C

wakanda同我入爆佢！

nigga 入波未呀

架仔穩撚到 落飛=派錢盃

只知道美巴失了蹤

冰c呀

派嗎

之前唔珍惜日假美假個啲 依加見返聯賽都覺得開胃

派我

好分到

+1c go go go

5c

Gg

冰c

力架加油

追左佢好耐 有首發一定要買少少

10.5s 11.5s頂實

仲有9.5。。。

半場5c 完場10c 10.5s 穩如狗

力架集氣區

又開返9.5
鬼

9.5細係咪冇希望

。。。好正面

黑人ng

派

日本仔

唔係派就躝啦

落力d嗌冰c就有

補1分鐘

求派

架仔玩埋啲越位陷阱差啲奶嘢

貼事後飛又唔派 搏乜

為左幫自己打飛機

冰封ccccc

邊間教會

No goal try try

9.5b都可以一齊派

屌,我個半客

力架同架仔打架啦 腰斬佢

Gun

塞內盤有無同路

燒比你好無

下一球想要塞內加爾

有好多

靠文尼救盤

Jer狗會

下半場 日本仔又冇力 力架又攻唔入

9.5 b定s 好呢

9.5b?

下半場等nigga 入波

日本半場換戴翅偉

放blade雙翼齊飛啦

想要s了

8.5B 練心

點解要爆我半客

屌你個閪半和成功
今日針到仆街終於中

預計完場9c

屌我個半客死矮仔

B

私吃，吃屎

9.5S 叫咩

文屁下半場入爆架仔

力架唔係下一球就jump

G chi

一商頂

真！

屌你個閪你私食首入幾撚時死

一齊

但冰封入球仲好 大家開心

沖個涼返黎希望黑人入多球

8.5s

過緊關 差wakanda呢關咋

日假大波,英撚5.5b角,下一隊塞內
陰d陰d針左三個盤既錢
屌

強強今次有係衰咸濕

中左派嗎

補?

比數同角球冰封我以後唔睇黑人屌架妹

，。，。，。，。，。，。，

強強夠鐘去打個飛機啦

黑人入多幾粒啊

你真係搏屌架喎

冰角 話知你10:10

我對瓦干達好有信心，下半場俾D力就贏

岩岩吃緊雞翼果陣就和左

黑鬼最少入多2粒啊

同晒路

正水定反手

強強

下半場踢多10分鐘睇下咩水位先

上一場英格蘭嚇死都係睇定D

momo 又搞事

黑鬼 上場明明屌打波蘭
今場入完一粒之後 好似比人打散曬咁

小心買唔切,冇得del㗎

重注跟月巴

屌，剩係買得$50文尼首發入波

巴打一齊氣

今次衰為食

10.5s 11.5s心臟病中

賭緊波唔可以食野 唔可以打飛機

2.5b

呢度po應該正水啦

哥倫盤

上次中場打個飛機，番到黎就輸錢

架仔下一入

真心想日本嬴
利申 買左力架 唔要輸半

dodo 今次我跟到實一實啦 中左就迷dodo

不要再說了

點輸半

Ok 力架仔下一入

通常中完一次大 下次就會炒到應該一應 蚊注好了

十卜力架仔！

咁快手一定谷左好耐

候格 利尼半大

十卜日本炒力架

9.5b定s

之前讓平半

應該仲有一球

不如打和一人半格咪算

6串22 中左幫你奶

9c完場穩如狗 我呀婆都識買

平半盤買左力架

$10跟下

力架入波未

呀~係

gun了蚊注

力架 上半之後覺得日本可以

派咗彩未

你地讓0買幾倍入？

Wa秒入

其實都唔洗諗乜 力架贏撚緊日本 襯依家高手屌客勝啦

?

高水*

咁撚似南條

輸半既話你將個一半派出去咪得
既然你唔要輸半

差好遠喎

又到NIGGA 刷角

挪超

嘩買細波個場秒入 迫害我？

第一眼

迫害埋我

6c

買了大球

算啦 隨心 娛樂下

6c -4

力架入未

6C

買唔切

10.5s平安鐘緊

力架贏3-1大家點睇？齊羊

入唔到9.5b

gchi

見刀仔話10.5s就想入10.5b

平安鐘ing

望就望NIGGA快D快.... 唔係應該有排刷

見到即買b

刀仔 點解要逼害

似日本仔贏3-1多d

9.5s練心緊 個心就爆開

wakanda入未

同意

美巴出波膽

Ok

唔通日本又落飛贏

文尼帶帽未

對左。

力架唔識射

成日炒高

黑人啲射波可唔可以有啲水準

唔好呀高蛇

我試下燈唔燈到

呢隊日本仔都有球入

客2.7倍了

尼安廢到咁唔怪得米蘭都唔要佢

1-0 goalllll

屌啲力架真係唔識射波

allin nigga

我都諗緊

兩場1-0 goallll

真

頂撚住9.5s個雞頭阿！

冰封角球術

求追平 買左+1

射精先係強項

冰封時間

屌，買咗特林素+1

買咗邊場

特林素

9.5大上佢

Nigga入波未

上！

冋路求追和

冰角大法

上啦黑鬼

倒掛

Wakanda有美巴加持 冇得輸

掂下就傷

9.5b？

基本上成隊nigga得文尼一個識用腦踢波

下一隊入球 塞內加爾 超重心

不了

Nigga俾力

一鋪要左咩

客ng

跟左10蚊

力架ng

冰封入球等我老4 dodo收錢 都冰封埋角等我收錢

黑鬼 入波啊 2球啊

連c都淨係去到10.5

角細jump得

㩒屌唔入既下場係點 力架rip

班黑鬼堅賤骨頭 勁撞得

日本入

屌會唔會拖下拖下拖到和

雲希娒反cup開大波ok?

最好

黑鬼開始假波打人 想佞紅

GCHI

依場主場雞

角細穩

12.5s必勝

頭關要冰封

買左尼安黃牌

黑鬼俾力啦

係咁摑啲架仔

做得女木

好撚彩

教練係咪叫佢地大力d

10分鐘內力架會入波

D架仔踢波又唔夠人撞 d日本妹又比黑鳩屌爆

Yess

屌日本仔好麻煩
豆腐做

差啲

罰鳩d架仔成日摑架妹

好彩

黑鬼入波即刻開黑人gay porn打丁

黑人用下腦踢波ok?

屌你老母嚇撚死人咩

上啦屌

用下體踢可能勁d

沖完涼見你話2場goal 之後見到頭關心諗我係咪買錯

到力架失波高鋒時間61-75失波係36%

日本仔咁樣漏

有無人教我贏錢

你小心衰咸濕

求角細

塞內加爾肯攻未呀，屌你老母

開始出事

有鳩不了

乜柒都冰封

10.5s 穩如狗

黑鬼好似收左錢...

即係有64%唔會失波

我沖完涼要見到力架cup

黑鬼真係弱智 咁都可以傳番後比人傳中

明收左錢開始假波

傳比門將,飛機

完埸先gel pls

力架入未？

收左錢呀

niggs 入未

8.5c

而家個個都用沖涼絕技

想補ng了

嚇撚死 屌

D黑鬼 後防企位做咩錯撚灑

師兄呢啲stat 邊度有得搵？

嚇到瀨咗屎

做咩控

球探直播拉到最底

日本㩒屌

球探 得失球概率

入波啦屌你死黑鬼

腳腳都鳩傳 仲離譜過哥倫比亞班友
打假都比d誠意丫

屌
jumped
nigger 條防線

黑人入啦，唔係冇女屌架啦

wa 眉頂

中柱

好似收左錢

上啊黑人

Nigga贏波抽5個巴打含撚

又唔入

咁都唔撚

點解個反差又變左既
伏伏地

lm

Lm

差d輸，班黑鬼肯攻未

黑人

我跟

黃俊
黃俊
黃俊
黃俊
黃俊

比個12ma 黑鬼ok?

又差d 架仔食腦撚狗敢撚

咁都唔撚入

直線呃撚含

我要

all in左9.5b

力架攻啦係咪又想打假屌你老母

日本仔真係好勁

死黑鬼都係靠唔住 每屆都有古惑

屌你老母中眉
嚇撚死
仆街力架上力未呀

留名

6個冰到完

屌你力架 快啲入波啦

我

好撚勁
日本仔
屌到D黑鬼頂唔住

上場咁有料，叫完雞冇力？

是旦一隊入
買左大波

屌中眉

屌你犯規 支持緊力架入波啊

假波

和波收場

力架入一球未

我架必勝

8.5再上

又角細 好悶

日本技術形撚尻D黑鬼
泡菜就同人鬥體能
下半場都唔見日本喘氣

跳船了。。8.5b 9.5s

向世界證明黑人先係最威威ok?

和波都殺左一大堆未轉盤前買果d

又到架仔教練舉手勢 1 2

力加快手

力架無力咩玩法

好快 快到 機會黎了

Wakanda入未

角球 黎啦 力架上啊

Wakanda 加油

快啦nigga

自己2：1

死球屈佢啦on9

有無黑人卻奧斯？

下一隊 入球 日本 有冇機

靚foul

如果唔係假波 日本仔真係進步過上屆好多

睇嚟大家都係敵唔過大船必__

條友真係打開柔道...

上呀

屌點會出地波呀 高人咁撚多

角細黨又贏

力架快入一球比我補呀

真心弱智

好想直屌日本贏

等緊7.5

唔係又殺大波啊

快d換小明出黎爆啦

死球屈身位都456球啦

力架冇哂力咁，屌你贏左日本咪可以去屌啲日本妹

日本點輸呀

你個名

9.5b又死，今日買乜都豬

個自由球咁樣浪費...
收左錢

2:1

1-2

冰角

力架係咪想留力今晚屌日本妹

Goal

goal

食屎啦dllm

屌你力架

niggaaaaa

Goal!!!!!!!

打撚錯 開心得制 黑鬼入

頂住黑鬼

Goal goal gaollllllllllll

力架 2:1

Wakanda forever

好彩冇買

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLL

Nigga 66666666666

屌你老母 今次唔打飛機唔食雞翼 補飛！

1-2走左第二球條數唔玩勒頂

大波cashed

力架入多球唔該

yeah

Metoo

唔差在開-1啦Nigga

Ez money la Diu

睇唔透頭先球自由球真心弱智定假波

找數啦 含我含我

屌垃圾力架2:0咪大家開心 仆街仔 冰角啦屌你

Wakanda!!!!!!!

我條link遲成30秒

力架好波

後腳

文尼入多球阿

俊！我地收錢了！

#467 睇下我打左d咩

含我ok?

挪超場場都有波入係得我買果2場冇

力架唔該入多球保險啲贏，贏波去屌哂啲日本妹

力架NG 輕鬆

一世fans

認真 feel到 3:2

俊! 我跟對了

wakanda forever

Gun左u 想錫啖u了

臨尾衝上黎快過小明

頂撚住呀

架架3:2？

我仲未入

多謝坤狗

9.5B呀 差幾角咋 快

9.5b

54客氣

dodo 頭關

我真心覺得佢地弱智

一買2.5/3b 就入波

下半唔刷角？

又中 上場danny summer舉完幾分鐘又11

dodo

補和算，反杯到我報驚

有冇Delay咁耐呀 仲睇緊上半場？

Jump

Nigga ng

係咪有兄弟要睇黑人gay porn 打到？

7.5

刷角啦

勁快....

如果咁輸真係屌死佢

黑鬼入多球 等上盤巴唔洗頂

丁

一齊j

上半

7c

頂住

冰角呀

俊仔呢？！

頂住呀冰角

俾多4角我

角唔開番?

連C牙

力架平半高水果陣入唔切

比多3角 又玩角細 屌

頂住啊力架

win win win

入多粒 等我安心訓

Yes陣間開 唔好gel住

架仔勁冇運

入多粒好無

其實想架仔出到線

唔洗戒賭>都係要戒賭>哎屌又唔駛戒賭

頂撚住9.5s

封盤？

3:2 得唔得

下場先啦

劇本

手球 ？

VAR!

原來一早講定

繼續

買左波膽

JPN 1-2 nigga

無VAR 唔好FF啦

1982 24-06-2018
22:04 讓球 星期日 5 日本 (主) 對 塞內加爾 (客)
客 [0/-0.5] @ 2.11 $500

$500.00
1985 24-06-2018
23:47 入球大細 星期日 5 日本 (主) 對 塞內加爾 (客)
大 [2.5/3 球] @ 1.49 $500

$500.00
1988 24-06-2018
23:48 入球大細 星期日 5 日本 (主) 對 塞內加爾 (客)
大 [2.5/3 球] @ 1.49 $300

$300.00

黑鬼入多粒唔該

力架3:1

沖完涼就入波

原來唔係咁就唔好封盤啦diu

場場有波入
得我買個場沒
嬲，訓

死能開la

唔好有人舉✌🏼✌🏼

好呀屌 我17倍入左

9.5c big

好撚慘 佢個方向係想講2:1

集氣10c

貼飛就等唔中啦

似仲有1球

快刷c

9.5大等死

開1:3啦

黑鬼俾力贏左任屌女架

冰c同立刻完場

條黑鬼特登頂出底線

補撚完，開咩賽果我都贏，你地嗌埋我果份了xd

真係1-2

停c

力架贏波可以屌哂啲架妹

仲要入多球啊 屌

好強吖強

笑死

比c

日本唔刷角抵輸la

1:3 架妹放題

wa 2:2

屌2:2

2-2...

2-2

屌你老母個龍

屌你又zip一球

痴線
日本仔
真係好撚勁

2:2

屌弱智

屌

屌你老母 日本贏多粒plz

邊撚個貼飛呀仆街

邊撚個gel上盤啊

知錯

入撚左啦！

屌你老母

架仔 咁撚頑強

黑鬼d防守追波唔mark人

美巴

2:3得唔得

屌你老母，咁都輸

上面貼飛條傻9 抵撚你死呀 弱智狗

冰角就得話知你19:19

小強

唉 永遠都要練心

好撚彩補撚左！！！

亞洲之光

頑強鬥心咪呢D

買下盤既人係咩心態🤔🤔

22

日本身同韓仔差幾班
一邊平均實力 一邊得一個勁

屌你 一日未完場咪撚貼飛啦

2.5/3 全格

唉屌心鳩淡

咁你燈未吖屌你

封到幾時

求下你 黑鬼入波我幫你含

日本小強

屌班力架真係

完場貼又變左事後飛

3中2入vs7中2入
個龍搞咩呀

唔洗戒賭>都係要戒賭>哎屌又唔駛戒賭>

比角啦 你班黑鬼

力架

入波啦wakanda

成班輸撚死

日本點睇都輸唔到 3:2穩到呢

2:3 ok?

CUP中CUP中CUP

韓狗 學下人啦

嗌左成場得個吉

屌 練心大法

追多粒日本

兩球都貪心想高水啲先入 蝕水啦屌

比多3c 力架落佢底

比垃圾力架第二球搞到我贏少4千

月巴 雲希娒點搞

8.5b

Nigga 刷角入波

本田圭係剃眉定染眉，好樣衰

快d換人啦屌

8.5b入唔入好

日本了 中左今晚打埋飛機先訓

8.5b okay?

大力入波啦 爆佢老母啦

冰角頂住

想8.5 b

俾角啦仆街

力架 贏波啊 求下你

美巴又買2:3又買主ng

Honda勁

黑鬼贏波啦，我套黑妹av準備妹啦

日本NG

竟然係班黑鬼唔夠體力

下盤GEL定頭收錢

贏撚硬

已入

差d買哂2邊

俾多2c

刷角有波入

Wakanda上呀

力架d後防鳩踢

比角

佢仲有22嘛

佢已經唔會輸

ching玩緊貪食蛇 句野又可以加長

Wakanda 快入

比多2c

比哂提示你

入多粒nigga

反手gel死全家 賭乜針乜 輸爆廠

玩細角杯唔勁 玩返一間啲挪假啦 美巴

wakanda!!

似和球
呢場假假地咁

22都好 23更好 最好唔好主ng啦

No goal ?

日本ng唔錯

屌你日本仔咁有氣

停c pls

俾美c贏22萬

今場 本夾山預測 又會90分鐘絕殺

打場機 番黎 2:2 今日呢2場咩事

好難明

10c扮狗叫

日本仔同韓狗真係好大對比

無入球都唔錯

可以兩邊買ng，如果有多小錢

-2C -3C

上啊力架

主入未？

Nigga連入兩球

冰角呀唔該你

強強岩岩日本入第4球個陣你做緊啲乜野

和波就一定的 刷角 8.5上

3-2 / 2-3 ok?

文尼肯入波未

Nba

開8.5s, 大家

日本仔圍住黑鬼黎逼 好撚熱血

2:3ok

長追2.5b 了

留意緊馬會，因為我已經補晒飛

肯連c未

屎但入多球

除非完場開4:2否則美斯點都不敗

唉屌

力架快啲入波啦

一早講左10.5s 我呀婆都識買

冰角

我都想問

3:3

下場都可以追2.5B

4:2主ng

如果主ng 就係假波

賭波唔可以食野 唔可以打飛機 連馬會app都唔比開呢個先cls

今日半大日 我呀爺都識買

竟然係力架老抽先 有冇咁撚廢

2:3？ok?

-2角

唔好呀

冰足30分鐘屌
3個呀！

主入一球 快！

冷靜
冰角

黑鬼上力

客刷角入波啦

力架一入波我就即刻補左飛

屎祖2:0

冰角 開到個冷氣16度冰冰佢先

快啲入波啊力架 贏左屌架妹

雲希姆 = G

補少少日本ng算

日本仔真係亞洲之光

力架23 有架妹屌

力架上啦 快絕殺日本仔

睇唔透。 日本隊

-2角 比我 不賭了

比角比角

侯格1-1 快入多粒

各位輸幾多

USAMI

收錢 2.6

黑鬼入多球

輸時間

應該冇角了

勁

特林素快啲追和

日本

架仔買8.5角大睇波

上啊力架 求下你啦力架

2:3美巴贏多d

9角ft?

力架入波 捐一百

力架入味 屌

黑鬼頂撚住 輸俾架仔你好唔好意思

Nigger 屌你老母
上力呀

贏幾多都係demo

今日黑撚到on9....

2:2 gel

屎月巴

無了

日本入波 捐200

黑鬼上

呢輪好多補時入波

dodo兩關全細開左半大

力架唔係贏唔到日本鬼子啊

黑
鬼
上

23 以家唔叫力架

黑鬼絕殺

日本贏左我戒賭

呢輪多大波？

G chi日本入多粒

是但比多球

Nigga 絕殺

你贏到日本我以後唔叫你做力架

補少少算，怕左力架

比角。求你。。

+4

唔分勝負學咩人踢波

和了

雖然和到都勁

去呀

力格

dodo兩關細波頂到完場 放棄了 今日大敗

睇盤都係和

力架入波 一屆球迷

10.5s 輕鬆

nigga 絕殺

準備2比2完場

Nigga

仆街

屌32唔叫nigga

力架絕殺啦plz

想問下補時未

有冇平手盤買上盤既苦主

ga仔

nigga dllm 入啦

日本會自殺

力架上啊

diu lah sing 針得

凱利指數準了 一係和一係主

快D完場

12.5s又一場平安

屌 俾啲力 黑鬼

10.5s

客請入！

變返大波盃， 下場要買了

真係假波

黑人上呀

日本gel得

開個客比佢

力架絕殺

黑鬼入粒

你一買就

黑鬼衝

屌你力架 踢乜尻啊

屌 好撚燈 你老母 兩關細爆硬

比2c

黑人！！！ 入呀屌你

不了 莊家會賠死 所以盤到佢做左啲手腳

2c啊。。

半場5c 本身預完場10c 我太天真了

快派錢買下場

屌你老味成班力架踢咩架

9.5B 8

文尼入佢老母啦

今日角細日

唔識睇凱利指數
但係我就咁睇盤都知和/主啦清

rdj巴

女朋友 話買日本贏 又豬了

文尼入多粒 一世阿記球迷

日本 去呀

補飛真係好撚緊要

dllm紅格慢撚到仆街有delay既 搞到我唔敢買Nigga ng走去買架仔我屌

屌，又輸2k角
有人教玩嗎

入呀

黑鬼一粒呀屌你

半5全7

力架一球啊屌你

咁你叻豬

10.5s輕鬆頂到完場

得番140蚊

一早話10.5s 我呀婆都識買

有盤唔買

望唔到

屌你力架 垃圾

完場

下場跟大家玩

5蚊

兩注1.4 一注1.56

垃圾

冇撚用

Ho ball

屌佐成2粒鍾
2-2走盤

好熱血

屌你老母垃圾力架 以後都叫你力架 冇得俾你屌架妹開心啦

又冇角

佢話贏硬

又白賭

渣架nigga 咁都贏唔到

8.5S 真係俾佢嚇死

走盤輸小小注補飛

食我角。。

輸半 屌

日本都有機會出線 睇埋今晚

得翻450....想allin算了
來回地獄又折返人間

走盤好過無

非洲隊南美隊回飛真係要小心

要行去ifc了

買50k位巴打呢

又豬

女朋友昆水

nigga一入波後防就唔專心

成場波 似用頭踢多過用腳踢

中第三球輸全場
白賭

係
收錢

針

最後果個corner

走盤咋嘛

垃圾黑人贏唔到

Nigga個龍

好on9 ,拎到波慢慢行
抵力架贏唔到

1001

好彩搵定啲日本妹打氣圖

下場點部處

哥倫比亞-1讓客

針左波膽 算 日本好波

-0/0.5

係 力加d後場屌你完全無人 和波完好彩 屌佢老未

2

改名先 要轉運

下場買咩好, 要番身

執返身彩

無玩盤了 買走地角

推

半大爽皮